\documentclass{memoria}


\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}


\usepackage{enumitem}
 % para enchular las tablas -> cambiar grosor de las lineas horizontales
\usepackage{booktabs}
% para poner colores en las celdas de las tablas
\usepackage[table]{xcolor}


% Poder poner columnas bizarras en las tablas
\usepackage{multirow}

\DeclareUnicodeCharacter{B0}{\textordmasculine}

\begin{document}

\portada{INFORME FASE DE ELABORACIÓN}{Diego Díaz, Felipe Garay, Patricio
    Jara}{Edgardo Sepúlveda \\ Danilo Aburto}{\today}


\indices


\input{intro}

\input{mapa_navegacion}

\input{modelo_fisico}

\input{servicios_db}

\input{seguridad}

\input{arquitectura_sizing_plataforma}

\input{motor_dbs}

\input{objetos_db}

\input{migracion_poblacion}

\input{interfaces}

\input{respaldo_replicacion_sincronizacion}

\input{diagrama_componentes}

\input{normas_identificacion}

\input{frameworks}

\input{casos_pruebas}

\input{gantt_detallada}

\input{riesgos}

\bibliografia

\end{document}
